原來依家照兩下狗屋就會自動自覺幫我地佔路

路障都唔洗擺
慳水慳力
每晚街坊食完飯落街玩下star war
就可以返屋企睇戲

但比班狗呃OT唔係幾開心

see u 818